（有圖）成功偷拍街鋪得意職員返工瞌眼瞓

首先 唔益CD-rom

真係忍唔住想拍醒佢

唔似鋪頭貓
會唔會係流浪腦入鋪取暖

有頸圈應該都係鋪頭貓

長沙灣

人道

巧得意

好圓潤

岩岩見到隻做保安好精神

叮叮噹噹

做售貨員無生意呆坐

上環都好多 勁得意

今日經過見到 有兩隻

佐敦？

好得意

佐敦 成日見到d毒撚拎住手機扭哂身就哂角度影

偷懶可恥

飯氣攻心啫

扣糧

佢飲酔左牙

長發？

個個行過都撚下佢架喎

ching sick ball

想請教，職員向你面前咁樣反肚郁黎郁去，你地會唔會伸手摸佢肚定由佢嫁？

啲職員好似唔鐘意人摸肚

有d貓唔鐘意比人摸肚

我都聽講係呀，唔比摸但又向你面前典來典去咩意思呀

俾d誘惑

科記

同sell屎皮笑肉不笑同樣道理
只係基本公關

我都成日見到呢兩隻門神

厭世樣

好得意牙😂

沙田?

望咩望

哩間好似有兩三隻貓

新圖

豬扒飯

我都有影過佢

#meowtoo

又撚波台班解密狗

啲貓露個肚出嚟
係因為信任對方
但呢個時候
佢哋係想你摸頭而唔係摸肚
突然伸手埋去摸肚
佢哋會誤會係攻擊佢哋

咁平我買

( Show Blocked User - start★fuck )

次次行過舖頭嗰幾隻都係瞓緊勁得意

呢個打埋呔
應該經理嚟

返工hea 到r JJ

貓貓

嚇死 以為我黎

好靚

好想到摸肚仔

太子花店果邊既kenken
佢好慘 果到太多人行黎行去 果次佢訓緊教 有對仆街情侶行去摷醒佢

?

好得意！個店主都好nice

我都影到店長瞓覺

果日行過見到呢個員工係出面睇實啲貨

我多數等佢典完唔郁先摸，好怕俾佢抓

街坊？

m記隔離

肥貓

好想瘋狂摸佢肚仔

好肥美啊

胖妹頭

同一隻

禾輋嗰間士多

冗員

炒晒班冗員

炒你個頭 重要員工嚟 升職加人工就真

隻貓先係老細